係台灣遇到美國記者，傾左成程車

第一次出文

今日去咗台灣，遇到一個美國記者，我地同一班機可能佢知我係香港人就開始同我講有關香港近排既事。

佢依兩個星期都去左唔同現場，睇到好多野，佢同我講佢好鐘意香港，係一個好靚既城市，好可惜香港而家搞到咁。

佢同我講佢前幾日比警察拉左，係警局留左48小時，我問咁佢地有冇對你做d咩？ 記者話佢地又冇。咁我諗應該係克警見到外國佬又高又大份唔敢做d咩掛。然後佢話因為咁而要著草黎台灣，其實我都唔係好知點解，不過台灣對佢黎講應該都安全d掛。

佢重show左個豬嘴比我睇重話佢成褲袋都係香港既散紙用唔著。不過佢話佢遲d會再番黎睇我地亦都希望到時件事會平息。

佢話：”Seeing you guys waving our flag, singing our song. I know I have to come “

果刻好感動，勁想喊出黎不過驚嚇親佢

香港人加油
#FreeHongKong

我去台灣有努力同台仔講。